## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
   * Клавіатурний ввід в input може створити проблеми з безпекою, різними розкладками клавіатури та неоднаковою підтримкою клавіш, що може ускладнити безпечність, комфортність